［ViuTV］廣告女皇（4）星期一至五 夜晚9點45

繼續支持各MC女皇

仲有其他參賽者，未能盡錄
有無排隊頭位人士上圖

當然仲有Ah GI最高

Cm呀

屌，督撚錯左
請大人有大量無視左佢.

自

多謝樓主用我張拼圖

真係唔想再見到隻奧米獸
個咀唔撚知點咁

如果viu為咗制造話題既話
我寧願睇大波波真小人
而唔係偽君子
真係好難頂

仲有臭雞elle都唔洗播咁多
我係客就唔會想搵佢落廣告
隔住mon都覺得臭

原來已開

奧米d橋=垃圾

見到奧米咁既嘴面 真想

奧米又要爭做又要比說話人聽
又要懶係唔好意思講 又要想領功
呢啲死八婆點頂呀
同佢一組真係好撚辛苦

同埋 佢地係有參與既！
有骨
死開啦澳米西儀

好直接

又foul人了

奧米出咁多之橋都係包尾
曉曄出1次就第1 奧米仲好意思做大家姐出橋

今次條橋明顯文不對題

好撚柒

奧米好撚自大 又黑又柒

仲要話 條橋係曉華諗嘅
但其他都係我自己諗落去囉

你講得好中！
扮唔介意自己做領導
實質勁小器 記仇記到
又唔肯承認曉樺係好過自己
妒忌心好重

奧米呢組個發展真係好唔健康 一啲就齋做幕前 一個就齋做幕後 然後就講付唔付出

講咩冇睇到

奧米個組 曉華性格最好

完全係我諗既野

係之前講嘢一舊舊 仲有人話幾時foul佢

唔靚

仲有粒八婆癦

曉華好細個 所以仲係好怕醜
但睇佢一定好過其餘果三件

隻肥野

最有潛質 又高個樣又唔差

Kayze no~!

點解贏左咁sad

整容怪走啦

Kayze 應該唔會foul

不如FOUL哂奧米組算啦

Estelle 99% foul

Foul左

岩呀

原來都知自己醜

奧米條橋咁撚屎竟然唔係最抵份

呢個真 成組睇到好尷尬

曉曄條橋第1呀麻

評判點睇入面咩事

點解會係肥肥走
唔係elle同大家姐

肥肥幾好人
應該調和過組內危機好多次

唔洗諗啦

嘩
下round foul哂成組

終於唔使再見到個露牙肉豬西

有機會一次過foul 晒奧米成組喇

咩料 奧米 你喊乜春
好撚假

屌 奧米喺到喊 收啦

緊係留係自己組啦痴線
幾驚係要調人去奧米個組

奧米好撚假

2 team人都咁勁比我死都唔走啦

咪係

咪調組

Kayze努力練下咬字，加油

Foul奧米組啦屌

kayze連講既野都好似蔡思貝會講既野

Kayze係蝗
講野有口音

真係玩PR

強組越強，弱組越弱，開始無聊了

可愛

整容雞有人包啦

其實一開波就已經係蘿底橙先會梗Hailey 嗰組

有無人覺得呀杰個好似男人

estelle走

覺得無咩意思，永遠都子豐組，JJ 組擁有 jaxkie 就開始變第二

係又喊唔係又喊

就好似台灣大選咁 藍綠玩哂

食屎啦奧米
扮撚晒大家姐
集集都講自己點點點付出
付出埋啲垃圾橋都搶功勞
自動退選啦八婆！

有d怪 成組foul 的話
Danny 同 Hailey 老闆
留喺到做乜9

成班人企出嚟
得佢著得最似啲ptgf

總結今集奧米所講既野

難聽過粗口

再拆組

本身果組已經勁，仲要多一個，諗賽制條友真係腦裝屎

Estelle

乖乖地返去除衫影相比毒撚j咪好囉
咁大陣雞味 點上大場面啊

我覺得佢今集唔foul 下星期都foul
時間問題姐

今集重溫up得咁快手

比較花瓶
但已fo

肥肥ig D相同上鏡兩個樣

佢性格真係麻麻

今日咁快有重溫

阿杰係正但舌環

無得睇個人分數 又唔知佢點樣計啲分

呢個真
仲黑箱過全民造星

奧米真係越睇越黑人憎 次次都走黎邀功 度橋又唔係掂懶係大家姐咁 對住鏡頭講野又扮cute tone

最仆街係講個人感受個陣
佢次次都講到自己付出幾多犧牲幾多
仲要次次都谷佢啲死人眼淚

Happy Friday😘
睇返重播

Kayze 組段片真係好創新
眼前一亮，雖然d歌詞好尷尬，同關家姐搶獎一樣

黑玫瑰🌹 我都唔記得twins做過了
段片係中等既，但真係冇突出個產品囉

Estelle 哭喪區

好唔抵呀

原來個跟班保安都發現到，Estelle份人好似成日收埋自己，戴左面具咁神秘

戴左整容面具

有冇人想早啲知邊組收皮？

我寧願隻雞走都吾想芷晴走

冇
因為viutv個on9制度
中二病玩參賽者物以類聚
根本就係藍綠對決

有朋友話識sharpay 真人，不停強調話佢真人靚好多,吾知點解上鏡豬左咁多

多謝pony up 呢張相上ig
令我有靈感去整呢張相

你係專業幕後都要有人做幕前比你舞，點解可以成日話自己組員冇做野，kiddie影相又話自己教佢擺pose，人地都多謝左你比哂credit啦，曉鏵諗橋借衫又咁講，好心上節目講野就大方d啦

其實佢地啲衫幾靚
整體出黎個感覺好舒服順眼
唔明點解elva定唔知邊個講話著得好娘

個男人fashion designer講
即係話Elle 整個膠水貼實個頭再配套黑武士衫好靚果個

應該同麥浚龍同一fashion sense

我都覺套衫好靚
下下要登台上天tvb台慶先叫靚咩

呢個節目真係放大版讀書讀廣告既環境
一班幾team肯定有一team有人搶哂啲野黎做 然後話人freeride
出黎成績好就自己拎哂功勞 唔好就話因爲組員freeride
老實講最應該foul係奧米 佢地成組根本就係比奧米lead住唔敢彈idea出黎
廣告唔係一個人諗橋一個人做哂 要大家互相彈idea 互相檢討 先有條好橋架嘛
廣告係可以一個人做哂就唔洗組一team啦
講合作性 奧米真係0分 同呀黃糖半斤八兩

點解篤灰回合冇篤到佢出黎

印象中佢地篤左果組籮底橙唯一清泉，但唔記得邊個

件肥妹終於收皮
下星期成組應該滅團

係咪kiddie
我係跟我家姐睇 由黃糖比人foul個集開始睇

係，拎左個泳衣豬肉獎後就比人篤走左好慘
篤錯人呀你地，篤走唯一清泉

我一望奧米個ig
泳衣task 個d po
九成九都係自己打緊飛機多

Jackie 同 奧米 一樣
都係屬於領導型人物

但係Jackie 會有傾有講
同組員互相交流 互相來往 互相尊重
一齊令件事做得d
聽完唔會覺得
Un耳 唔舒服

假如要100%要跟Jackie 支笛做野
條氣亦都會服好多

Lead 人方式既手段 已經判咗你呢個比賽輸贏
假如奧米組贏咗 我真係

條八婆奧米真係好撚煩

邊個識咪邊個做囉 自己決定做就唔好怨
又唔分比人做，人地做又話唔放心
然後又怨人地垃圾幫唔到手自己carry咁
恰鳩肥妹同曉華兩個乖乖女 邊敢出聲
最撚憎呢啲仆街 好撚陰濕
vky果組都冇佢咁難搞

個導師又係on9
每個任務都比個八婆話晒事

覺得viu都有d做佢既成分
不過你唔講d咁野又入你唔到既

唔講咁多
奧米 收啦

下個禮拜點睇都似hailey組收皮
danny組就算平均實力唔夠藍綠鬥都起碼有kaka頂住
睇完呢集見到elle已經半放棄狀態
曉鏵明明開始有進步可惜一條友救唔到全家

好撚同意 明明全部都係一team咁出task
有d做幕後有d做幕前有d做準備工夫
明明分工唔同 都唔知可以點樣比個人評分
唔通係睇佢地做task過程既有無貢獻 / 有無訓教 / present得好唔好黎計呀麻
你話讀書都會係group project全組統一一個分, individual exam又一個分先分到高下
呢個節目既評分真係得啖笑 真係好似viu想邊個死就邊個死咁

其實同讀廣告同呢個節目一樣架咋 評分唔會有透明度
啲分都係好主觀 個tutor唔鐘意你
就算你份功課好到飛天佢都可以搵好多位入你 比好低分你
呢個節目都係一樣架咋 評判鐘意你咪高分 唔鐘意咪低分
藝術 創作呢啲野真係好撚主觀 佢唔鐘意你 可以夾硬搵野入你
有個人分數睇都冇意思 因為根本唔會有評分準則
所以睇呢套野都幾有共鳴

老實講 有啲女好醜樣 唔講邊個

唔知咩自信上去做廣告？

先講樣再講實力啦

即使跟曬佢standard去做 嗰下佢心情麻麻一定比佢屌到一文不值 係垃圾
最好就由一開始係tutor面前建立個好形象 否則嗰個sem嘅gpa真係唔洗諗

奧米ig 已潛水4日 唔知係咪佢知我哋插得佢太勁而潛水

隱形眼鏡影相task嗰啲咪個人分囉

吓咁都出一個 ig post

就算其他人真係唔做嘢 觀眾最多咪無視哂成group 應該唔會特別撐

突發！快睇jackie ig

嗰句蠢左真係好撚假

芷晴同賓妹真係好醜樣下
即係唔好同我講"唔靚又點"，你做幕前但醜係咪太無自知之明呢，一係你走catgirl路線

咩事

又可愛左

不嬲都咁可愛

無左estelle 得返ah gi 睇

奧米
Vky

唔好怪節目剪接，佢地本身性格唔閪嘅話，人地點都唔會剪到出黎。

製作單位擺明諗住做鳩katrina
出到嚟感覺反而仲加咗katrina分
奧米加獸咁多位俾人捉到好難怪製作單位

之前工作上搵過Katrina拍廣告覺得佢份人幾好幾nice

大姐組個啲真係 心諗 中學生咋？

仲有篤灰嗰集
好明顯其他幾組啲女人個個都有心病
諗都唔洗諗即刻篤到一個人出黎

但綠組班女仔好難先揀到 jackie 出黎

個節目其實係咪拍哂所有集數先出街？定係一路拍一路出？

班女如果有睇返剪接
無理由畀 viutv 玩完都仲咁on9

真係多謝 真係好多謝 你哋鐘意呢張圖
個素材真係好重要 無呢張原圖就好難成事

班女ig有特別嘢放上嚟討論係冇問題

而家唔知係度討論定係比你地藉呢個平台比你地post嚟post去hi嚟hi去

盲生

有諗過以往viu咁狗一定會搵人造話題
應該係特登問好多嘢煽動奧米去答
佢就被逼婉婉轉轉之下講晒出嚟
變相我地睇佢乞人憎多幾錢重

講真以電視嘅佢真係好乞人憎
如果佢表現大方其實應該好多人撐佢
而家佢嘅對答完全中晒viu圈套

Exact7ly，嗰段反而只係令人覺得子豐組啲人心地好又盡責又和睦，所以都要奥米本身八婆先有野可以造鳩佢

有奧米喺到
被逼做自由騎士
表現唔差都變差啦

根本奥米就係是非蠢女人喺度扮聰明女

其實唔多care覆唔覆
只係唔好再share番黎呢邊好冇

交流都唔少得架啦 佢哋始終有追po
唔通真係唔應佢哋咩

最多以後唔up d 圖上黎
其實只係跟圖回應

其實睇睇下阿SO好似TWICE志效

Btw
綠組阿 gi 係靈魂人物

阿so 都睇得出係死八婆

阿 so鐘意 package 劉

又唔見有人講阿 gi

阿so 一時喊苦喊忽 話隊友拎佢分手嚟講笑
上兩集又怪Katrina 去咗食飯訓覺 唔參與

所以我咁欣賞Estelle
面對咁多批評
都打得好客氣
冇一副亂發老脾既感覺

Estelle
你輸得好唔抵

咁樣彈過廣告比出黎 係咪暗示 lily 能留到最後一刻 Jackie 比人foul

關咩事
JACKIE同奧米都係領導型
但JACKIE靚女奧米柒
所以前者條氣順 後者DKLM
呢個先係現實

仔就話啫
佢lead 嗰啲係女最重要係埋唔埋到堆
呢個都係領導能力之一

Jackie好親切呀
如果比輪廓 好多人都唔靚
但好笑容 親和力 都係一種特點黎 都可以係靚

其實我覺得佢而家突出過以前學舌鳥 易劉果陣呀 易入腦呀 以前長髮𡃁妹仔啲

btw你個思念幾想點 拼音？

睇返Jackie 年幾兩年前既ig post 頭髮短到成個madam咁 如果而家係呢個look 我根本唔會留意佢

而家呢個look 頭髮長返d 個look好順眼 好啱佢

加上睇過佢之前易劉d片 唔港女 開朗又玩得
簡直 GFABLE

係 係易劉時我剩係認得creamy

直到廣告女皇，睇到呢個carry到短髮既女仔
先再留意佢 原來佢叫 Jackie

我唔信仙氣女神kayze有不測

雖然佢長期係低分區

有冇人覺得呢張影到阿Gi唔靚
成個Kary 咁
明明真人靚好多

aso 真係好命 入到子豐組
如果佢係其他組一定比人foul左好耐

唔能夠太屈機
如果唔係會俾人話偏愛親生女

肥撚到

呢個真係阿so？

尋日一開diva 睇 係兩班年輕大媽喺到鬧交

唔係呀話
其實lily 應該早foul過Jackie 佢地好多囉
樣又唔靚 一啲廣告頭腦都冇 悶都死
唔係因為係親生女 一早foul咗啦
如果佢攞到冠軍既話 一定係內定

親生女唔係elle咩
贏在起跑線，但一直輸後

入面係咪有條女係呀so 極速轉軚

留名aso cap圖講返當時點解轉軚

果陣靚D既

新聞有講佢係now 加Ian 娛樂公司既人 叫佢入嚟選
唔係點解個個導師都話佢 加埋佢咁既表演點留到依家

個呀so幾正wor
有種女人味但有時成熟得濟

劇透注意

GI你做乜咁樣自暴自棄

尋晚坐車返屋企 第一樣野係聽BLING BLING BLING

Cap from 肥肥ig
2日前up 之後已經del咗

我起初以為ellee係d以為自己贏在起跑線就睇唔起人果d
So far又唔係，係比較冇fashion sense, presentation skill and photo taking skill

屌kackie同poki食飯

其實我睇好果d例如jackie pony gi 小神經 Kayze 都成日近我唔喜歡果d例如八両金 所以好感度減左

姜b
Edan
細貓
Lokman
Anson Lo
Alton

就唔同，有taste

係話elle呀
elle喺ig話自己個人分排頭幾
跟住暗寸有人搶晒啲野嚟做

繼續嗌交，嗌到成組DQ曬

就係點解咁早食 野都未落格

我就覺得唔近姜濤果班好過

Pony 上肥仔堂
Good taste

好約唔約
約隻狗公

上次condom task好似話poki想約Jackie
但俾班姊妹阻止

屌 世途險惡
約會約其他例如edan 細貓 anson lo Alton都好過八両金

個班忙住出道呀

八兩金福建味好濃 就好似北角果d乜乜同鄕會樓下出沒d後生仔一鳩樣

凖備開波

繼續GI

一開波就奧米 扮tb想點呀

冇興趣睇呢組啊屌

Ruby

兜口兜面要佢地互屌

曉華段片on9得嚟幾好笑

曉華咁高嘅，有冇175？

主持係挑撥高手

176

後面啲相

dllm啲問題好尖銳 奧米GG

佢係有進步既, 講野自然左

今集出黎9up !?

哇Kayze

著成咁

面對傳媒喎

Jackie

明做佢

wuby正啲

好地地一個廣告撚

奧米段片

佢又比主持造
其實佢大方直接去答會好好多
而唔係想講與唔想講之間

睇唔慣ruby著咁offical

小神經對腳omg

長期包尾

男主持挑撥功力嘛嘛

Kayze套透視

小神經唱得幾好

小神經咁高

小神經又真係幾吸下喎

定係因為teamwork做得唔好？

神經小神經

不嬲有料，上個post都唔知反乜
為反而反

呢D野女人做開嘛

我無反過喎

成組太兒童向 冇個強勢leader guide住
例如gi

又要loop呼吸聲

Pony答得勁好

同類問題相比奧米答到

Asso個bgm做乜咁仁

GI丫

阿Gi

好想比阿Gi瘋狂閪我面

GI係冷艷文青

呀GI 係咪要配M屬男友?

選全民造星咩，彈琴做乜春

完全唔笑

Katrina好靚

GI引左好多炸彈出來

比阿Gi 閪面係一種幸福

Asso有得比阿Gi鬧

梗係揀個唔係同隊㗎啦
唔通兜口兜面話自己組咩
仲要繼續隊戰㗎嘛

閪我喇 等我嚟

人妻kaka

上面一大堆M衝哂出黎

Lily岩拍政府/香港電台d 官方廣告

睇記者會浪費人生寶貴45 分鐘

運動用品廣告咁

vky電視廣告

岩做果啲ive無名氏 靚同學

vky又拍得幾好喎

佢個tone，同埋d畫面
同高鐵、港豬澳好match

平時做task都冇咁好

cls佢條片咁高質既，其他人係手機自拍嚟

我都想講

仲有施政報告個一類

請左咩勁人拍
nike廣告咩

今次真係拍得幾好
show到佢唔係普通mk一個

LILY:「我支持dont大嶼，你呢？」

請槍拍

係囉 點解有人拍到成套荷里活咁，例如vky

對比阿gi果組 某個齋彈琴
重課金 vs 平民裝

落足本

一堆0課

主持好撚勁

Lily：「港豬澳大橋，連結大灣區，更快、更好、更齊全」

主持又發功

女MC好串
學野？公司俾咁多錢你學野

暫時睇最屎果段係奧米
九唔搭八

viutv容祖兒

個女主持啲問題咁尖銳

下下都搵到位入

反而覺得個女主持串得黎幾正

串得岩位 合理

真係唔知做乜 想講咩

睇錯咗紅毛女人以為係女波士hailey

自己隊友仲要競爭
點會鋒芒太露

卡卡俾人入

Lily真係好官腔保守，岩去拍政府d廣告

應該係一定要咁問，
但佢下下都入到正一正
明顯是個高手

條條問題都係陷阱黎

9錢1心

唔跌死都重傷個隻

為人師表 講野open d 都比人屌

Jackie Pony 拍可愛冇難度

奧米
Vky

............🤨

唔通有網民留言睇？

WTF要sell可愛
奧米想skip

屌點解又會見到造星班廉價老臨
Jason

Jackie贏硬可愛

主持簡直係見工見大公司個d閪HR

廉價老臨

西面也可愛
-Ah Gi

救命

比阿Gi可愛地閪面

乜歌黎

屌呢part係到玩抖音

Agger agger

可愛同嘔心可以一線之差

卡卡似係想拍抖音片

kat不可愛

全部都係
一睇就係抖音比賽

可惜自暴自棄左

抖音

邊忽可愛

鬼上身

抖音女皇

dllm ruby個反體

反應

Ruby個樣笑撚死

Elle: 我們一起學貓叫

你咁快既？我未到

elle媽咪

睇呢part完全係睇ruby

呢part好恰人

根本唔係所有女生都有可愛感覺

咳串娜都ok呀, 可愛真係好難搞

咁睇兩條片一定係嘉嘉好d

dllm 第一次睇live
好撚快完

唔錯，我感受到明晚d作品冇咁disaster

反體

預告完全cut左GI個段片

好似得jackie一個本身係可愛。。。。

記者會都哂咗半個鐘

預告冇Ah Gi
咩事
dllm投訴

其實GI都天生好可愛

我都覺 班友都唔知點睇

因為段片…………

你知內情架？

留名聽日睇Jackie 可愛

上面有段新聞片有播曬出來

唔好劇透唔該

算 唔知好過知 聽日先J

其實Katrina 平時咁有小小傻傻地已經好可愛

大灣區Lily
大把片等緊佢拍

不過GI依然可愛

其實佢唔洗太chok可愛
太多反而反效果

ah gi 段片睇完我覺得ok wor

冷峻的可愛

西面可愛

Lily: 立法會補選將係今年11月25日進行，合資格既選民... / 四千元計劃現正接受申請，詳情可致電xxxxxx查詢

好想比阿Gi閪面可愛

諗起當初得奧米同kiddle先肯入佢嗰組

Kiddle係果組唯一清泉

best of the worse

其實，都唔算西面丫，係冷靜

katrina條片笑到有腹肌
不過仍然好鐘意你呀

係掂

製乜撚咩片呀 叫組爸組媽啱d

HR

支持佢返去做體育主持
拍廣告又冇model個種靚
岩岩個10秒真係唔知佢想點

咁佢地都有話自己既作用係保姆咁既

明顯轉數唔夠快
面對尖銳既問題要消化下先答到

好政府廣告

有聲

不嬲冇反佢
我排佢最喜愛第三
第一係gi 第二係pony

有冇人覺得老模同蘇麗珊有幾分相似？

我都想
來瘋狂閪我面吧

呢個抖音task真係好on9，又係啲植入廣告嘢，但根本都唔關事廣告事嘅

推到阿gi見到好多人想比佢閪面

Jackie 幫手啦

大佬 如果唔係點捱到30集
Btw 今集記者會真係好撚無謂
應該第一集就開始出

我覺得katrina段片好搞笑好抵死
我buy呢個搞笑式可愛
隻歌我以前都有哼

點解廣告女皇進化到搵肥仔學跳舞

唔理冷靜又好 閪面又好
總知係ah gi既我都受

我覺得咁已經係可愛

高質
真係有料
聽完甜哂

唔L係啊
冇ah gi
投訴啊

屌，你班人咪癲啦

咁難啃等我啃啦

頂 句野完全有聲
呢類廣告絕對適合佢拍

因為廣告女皇先睇返小神經 d cover同原創歌曲。
係有料的。
噤後生，大把前途

佢真係好正經 睇住佢好尷尬

個反應好正
真係有瘋狂cap圖衝動

最好笑係佢一個人去唱K條片，好勇

官腔lily

我啃啦

Gi:😒

點解katrina個頭又紅又黑
其實拍果d時間係點

Lily:政府廣告女皇

唔好意思 hea整
好撚似十幾年前d中旅社廣告

有冇人覺得其實肥肥幾可愛？
佢ig 完全兩個樣

我成日將佢同lilyman溝亂

阿lily係咪冇人會討論

p過同拍片直出既分別

唔係唔會討論佢
只不過係呢度大部分既巴打
就鐘意jj組同子豐組員
所以討論佢地多d

其他人出場都會討論

呢度啲巴打點睇佢 冇追開post

負皮居多
打後既task都係jj同子豐組玩哂

Hailey 組有心病，好難做得好
Danny組感覺幾個都進步太少，好似已經到樽頸

kaka同lily都走唔出自己個框框
vky可能仲可以進步嘅

Lilly太悶太官腔
真係冇乜存在感

可能我審美觀有問題
李莉對眼好怪 睇下其他人都無咁

希望各位巴絲唔好插我
覺得pony同kayze把聲有啲煩

睇住曉華進步
覺得佢比人恰都唔出聲個d人

有無人覺得肥肥全部相都P得太勁

都唔係
Ig啲相都豬豬地

睇返佢出局個集
佢幾時多咗個名叫sharpay

早幾日搵到佢IG相
原來佢係真光妹
仲以為佢係個d band 3雞校出身發明星夢MK妹

阿gi/jackie 呢2個求其一個拎唔到冠 viu tv執7左佢啦

呢2個都有一種特質係想令人睇落去
尤其係阿gi 好想比佢頂我個肺

曉鏵
第一集就覺得佢係舊未被污染既原石

比阿Gi閪面
比阿Gi罵
比阿Gi點我做野
比阿Gi刺青

痴線佬上身

Jackie有一種感覺係可以感動到人既
就算d人對身邊野 幾cool都好 見到佢就識笑

依兩個經驗好多
睇好冷少少既pony

Pony邊忽冷
一開波賣屎忽見佢搏盡無悔地跳、9up已經知佢有潛質

反而Kayze明明仙氣樣，成長期係低分區

拍埋gi jackie咪冷囉
Kayze有靚女包袱
放唔開

屌 煩得過candy

阿gi上連登啦

佢英文名好似叫sharpay

文書主任巴打 再度上位了
睇pony ig story

唔知點解好少人講阿杰 又有氣質又cool
最重要既係有啲似鍾楚紅
果種cool地既feel
同樣又係外國翻黎 少少鬼妹仔性格
一定係我頭3位

有呀⋯我好中意佢架

有啲咁嘅樹

咁就上位？

ig story 😍

原來pony一早識呀蘇
Pony真係好得意 我愛你

釣魚臺是中國的，阿Gi是我們的

俾條link來睇過

咪撚用埋啲支那口號啦屌

截至現時為止，已知有mon post既參賽者及已淘汰的參賽者：
Jackie
Pony
Kayze
Katrina
Gi
Estelle
Kaka
Candy
子豐組全體（唔肯定，之前睇Katrina ig story 影佢地mon post

jj 都有mon post

如有錯漏，請指正

乜kaka有咩

睇上個post 啦
Btw 奧米依然潛水

屌 有聲
諗埋佢個自我介紹短片d畫面
出哂黎

明明 vky 先係最好砌

佢地真係教pe
讀edU

我將我個腦既野 實體化出黎
整Hea咗少少

GI

GI扮可憐就已經夠殺，點解要咁拍

Gi好可愛呀

一面倒

真係一念可愛 一念地獄

明顯已進入你的樣子如何嘅時代

曉鏵平時其實都幾可愛

Little nerve

A so 好似何雁詩

小神經有誠意多啲喎

小神經都輸俾肥SO

JJ 組始終同勝利無緣

睇唔透

小神經

d 分數係內定？

小神經唔忿氣
你個可愛冇主題囉
係可愛唔係sell自己喎

今次俾分好撚主觀

擺明上去出糧

Vky係咩主題??

pony個髮型贏左

個班造星睇靚女投, 同人fd就投, 唔fair

個側手翻

又食

可唔可以skip 咗奧米同lily

跟本bb仔先會叫可愛
幾廿歲可愛=唔靚既女

不如skip左哩part

可唔可愛根本主觀
佢有19人一齊投票比分算係咁

屌完全唔知做緊咩

奧米好7

班友係咪痴左線

屌你Hailey講乜撚嘢I can’t get it呀，唔識英文咪撚講啦

elle又講自己本寫真

頭先2個真係水鬥水

elle對波做乜鳩大左

lily ok呀

屌...私鐘妹啲牙好核突

唉 Jackie 同elle鬥

見到lily就覺得好假
記得之前foul lilyman
佢同vky係後面笑得幾閪

jackie依個好笑

咁撚多姐冇個係可愛嘅
求撚其9 fing咁

創意Ja~

下

agger 翻西九龍啦

奧米
佢個口係咪有問題？
每次打開口個四隻大牙想點

屌 Hailey 組 唔死得

哇，得 Jackie 得天下

有冇人覺得奧米加似

vky記者會video真係
請左槍

點解呀！？

哦屌，仲有既，嚇撚死

GI係一個呂布，Jackie係孔明

哇 條肥so 累全組wor

Katrina

俾心機

成組 踢走jackie咁爽

ah gi 唔好out

out hailey 組唔該

JACKIE 好可愛呀

Jackie仔以橋傷人

尾二囉屌

我頭先以為要foul子豐組
嚇到我o曬咀

俾曉華去第二組啦

應該到禮拜五先foul 人

Katrina個個可愛呀 , 杰哥個個就差d

Jackie好勁

又黎BlingBling

Colin 真毒撚黎

知網友最like ar GI 阿杰

影得哂個人同杯野先係最好

佢最後仲要加多杯比個客
做法幾好

Keep住發神經

Kayze好靚呀

乜撚嘢事 有estelle

片尾打到白哂D女既黑眼圈好顯眼

Kayze 真係好有氣質

下集 小二 花生十碟

又有奧米大爆炸睇

其實呢組拍得真係唔錯

贏硬 BlingBling團
Kayze Pony 小神經 Jackie
越黎越鍾意呢隊

係囉 以為自己睇錯

最近都係播左最好果組出唻先

奧米真係每次講事後感都keep住哭腔

呢組好勁喎

我真係付出好多囉 班垃圾隊友次次拖累我

個廣告真心幾好 覺得好過上次個戴con廣告

Jackie 出橋， 加本身有觀眾緣
Pony 實力派
Kayze 仙女氣質擔當
小神經 傻傻地，但又好襟睇，又識音樂

無敵

其他三組好似勁多問題發生
JJ組一定safe
但呀Gi組好似好危 第4

kayze真係好似蔡思貝
但佢靚過蔡思貝

真係得jackie 得天下

佢唔似達哥

今次條片首歌咁mix真心屈機
攞左杯野飲發岀既sample去mix到首歌岀黎
小神經

講真 上次首歌聽到起哂雞皮
差d
Btw 都係好鐘意佢哋

暫時我排jackie 第一啦,唔洗問易劉睇到而家飛起creamy 仲好
跟住鐘意ah gi 同vky

我到依家都仲記得個杯野飲係咩名

真接同佢地講首con歌 真係好難聽

jackie youtube channel係咩?

易劉

呢條片睇完會想再睇
真心覺得勁

之前想睇番條易劉舊片 唱賀年歌嗰條
點知冇左
jackie見到可唔可以重新upload番上去

睇左幾次覺得聲同畫面真係配合得好好
所有野都諗得好仔細

Jackie最高

擺得上廣告

無錯呀我都係個時見到佢地係後面陰笑
就唔中意佢
Lily 陰啲陰啲機心女

比Gi瘋狂對我唱日文

越來越進步呢組

大家可以上voov投票

Pony係黑馬
絕對唔冷
睇好佢 ah gi 同小神經或者jackie

lilyman 好慘

有無人覺得小神經紮孖辮好難頂
利申：鍾意jj team

ahgi組 唔好死
死奧米組最好

呢組係繼子豐組 第二最愛

投左
除左奧米 其他差唔投哂
當然最先投一定ah gi啦
段片首歌我到而家仲loop緊
好可愛啊

小神經冇啦，一直個分都唔高，陪跑 feel
感覺得pony and gi 有得同 Jackie 鬥下，但 Jackie 個創意分好高，次次班評判都讚

Pony好撚樣衰

vky都有機

第一條片有得比佢重課先高質姐
玩番團體就現形啦

係 唔算靚
但好放

Back

抖音競賽
唔識欣賞，略了

Bling 一如既往
不過可能第2次，冇正首次既驚喜感
真係唔好再黎，再黎就TVB化
係到溏心123、烈火雄心123、巾幗梟雄123咁爛曬

証明candy到底有幾廢

睇抖音其實都係為咗睇Jackie
其實今日下晏專登down佢哋個app 已經睇晒d片

Pony 都識咩叫做見好就收
佢都話玩埋今次
Bling bling 要解散了

無人認得Jackie條橋雞wing拍過?

舞步都一樣咁...

99% match

但係比造星班厹加持下 比佢攞到第一

有冇人同我一樣好驚子豐組全組收皮

冇，佢地私人IG 劇透曬

一睇就知係節目效果無野好驚

呀so真係好討厭，樣又唔靚又大份，見到佢就有種煩既感覺，又無idea，成日癲癲得得扮傻想搶鏡，快d foul左佢啦

唔知係抄定撞呢

係都收女波士嗰組皮先
但係曉華就變成炮灰

呢個節目根本都好求其

求其到拍嘢都可以請槍幫手
鬥多朋友，冇朋友果啲根本等死
相信所有人啲橋唔多唔少都靠朋友諗同拍

完全唔係一個靠個人創意嘅節目

Ah Gi好可愛啊

推

今次JACKIE間接搞死自己

所以今次個抖音選舉我一票都不投
首先呢個task好無聊 根本唔係個個行到可愛路線就迫人可愛

其次d作品都幾災難

最後就上面條片

造個危機感出嚟姐
下兩集集結果排第1咁樣 懶有驚喜
一定唔會foul
foul左AhGi組即係foul左一半收視

佢自己都拍開片
抄既話真係會大大聲對住鏡頭話以橋傷人咩

唉，呢個真係唔知係抄定諗了
但就可以話好可疑

抄人橋傷人

Jackie 最新回應

始終唔多信係抄
微辣喺香港都有一堆觀眾
正路就算抄橋都唔會抄咁近 係都抄外國博少d人睇過

我信妳呀 Jackie 唔使灰心

根本喺抖音嘅世界抄係常態
抄咗都唔覺自己係抄

況且玩手指呢啲嘢已經好耐歷史
要講抄都唔知邊個抄邊個
我讀書時都有玩手指踢波手指跳break dance手指噼噼bur極
不過無拍片咁解

可能就係因為我細個玩過
睇嗰時覺得無乜特別諗住佢會好低分
估唔到啲評判咁好評

有期仲好興 手指 滑板

算啦，信同唔信都已經無咩關係
都已經播左出來，而又戰果已定
不如將精神放係之後佢地嘅表現上啦

講真 我又唔係話太care 佢呢個可愛task
始終最大目的都係幫嗰隻死人app 賣廣告
其實佢肯回應巴打們指出既抄襲疑雲已經好好
總好過側側搏唔回應等件事丟淡

點都好 唔會因爲呢件事而唔鐘意佢
同埋bling bling

預左會回應呢d抄襲言論
正如當年captv西伯利亞人一樣 話曬jackie嗰陣時都經常客串captv 唔會衰得去邊
反而估唔到佢話自己唔識跳舞
獨自去鳩嗚個mv佢都有跳兩下以為本身有跳開

當節目睇算 反正抄唔抄 jackie應該都係高分嗰幾個入面

再撞真係
話說佢都係黑髮好睇好多

Estelle 回歸

喺街 等重播先睇

又白矇矇嘅

vky 貼身衫

cls estellew回歸做埋女主

廣告商好鐘意咁喎

玩埋復活戰

好撚正

屌評審

喂，別講笑，Danny Team呢條廣告掂啵
首先Estelle 回歸
其次個色調得好（屌那星上條殘到）
而且衣著道具動作都好睇

反而喜歡呢個多過pony team

Lm重播睇奧米鬼打鬼

可能一組比一組好呢，子豐組都未出

睇個款應該至少唔會墊底先

左上特登出PG家長指引
即係轉頭會有兒童不宜既野？

elle 首導

呢條真係好 好清新
pony team 冇乜新意 靠洗腦
唔夠creative

可能因為ellee參賽

奧米真係好樣衰

奧米 今次有得瀨

冇追2星期
點解曉樺仲留到

中左

收皮啦奧米西儀

佢係有進步既

內鬥鬥不完

奧米又係到搞事，留名睇佢地又鬧交導致包尾

奧米又喊 dllm

私鐘妹

喊你老母

elle真係唔得

但奧米嘴臉太西

烏龍 烏龍茶
出錯 烏龍茶

大佬 一聽就知係食字啦
奧米 你改乜春

奧米勁撚黑面
dllm

可唔可foul曬成條team
頂多留曉華

有咩可能唔大炒

奧米可唔可以唔好再哭腔好煩
Elle又好乞人憎
成組foul喇

男人婆奧米

應該呢組包尾玩完

奧米真係好撚煩

好撚樣衰

唔洗賴黎賴去喇 成組都

曉華好慘，咁就要foul走

多雜音（不過導演廢冇計）
多空白位
係最尾果幕正常d

不過睇得出idea係來自幸福傷風素
Thank you and goodbye

睇完條片知GG硬
898

奧米成日以為自己好有才華
係俾隊友累果個

成日懶委屈

個樣閪撚到

曉鏵條裙太短
要PG

出ellee已經要啦

曉華 奧米 拍埋一個畫面好似巨人對小朋友咁

可唔可以留曉鏵呀

一開始奧米帶頭我都覺得佢都主動既
一team要有領頭我明

不過佢lead得愈來愈差，態度咀臉又衰
咁大個人唔識同人好聲好氣

Hailey都好撚死八婆
最鍾意咩都加把口個款
佢平時性格都應該係好撚西
老模

連埋Hailey一齊foul
多謝哂

所以佢個組都垃圾過人

完全同意
好明白佢果組冇個人識做領導
佢做無可厚非，佢唔做死得更快

但佢問題係態度同嘴臉都好差
下下嫌人豬隊友咁擺晒喺面上

Gi出場啦

高空影阿杰，真古惑

啊Gi今集個casual look好靚啊

GI嘅文青風真心殺食

我覺得子豐一開始咁講幾好
幫佢地坦白囇
同提醒返要集中做task

其實佢似唔似heidi?🤔

我屌 直播斷線
我個啊Gi啊

之前睇佢啲旅遊節目，
都覺得佢幾識做人

直接叫Gi閪住面飲杯野都贏

子豐組既製片係咪最落力？
次次都落手做埋

其實啲導師有乜用

保安

負責氹組員
完

打燈

好想飲火龍冰丫

條片有啲普通 OMG

我最記得泳衣task佢會一齊著埋沙灘look
茶餐廳會一齊扮埋伙計
其他製片唔會

sell視覺比較多

Ok既，但未到眼前一亮既feel

我個人評
(Estelle)kaka姐 > 阿Gi組 拍攝技巧唔錯 > Pony 組 食老土，有點失色，但唔叫柒 > 奧米加獸 Out

又想唱

Katrina 若想哭可借膊頭您~

食老「本」

客戶唔受

Katrina 唔好喊啦
我好憎d女人喊

gi 簡直係冰雪美人

下 都係白殘殘喎

好過上條啦

佢做leader真係好好
又識focus返個task
又識調解新人

有冇人聽到elva講harsh tag會打冷震

恭喜bling bling

得 Jackie 得天下

蝗音

證明fashion既野我真係識條春

一唔係奧米揸旗就拎第二

果然有個軍師真係一嘢拉高曬

好多製片都係開工行開 拍完野就返嚟屌

之前曉華牛郎織女第一
奧米

佢覺得係canadian accent
HARSH tag

好銀耳

下 唔係今個task最後咩?

好彩啊Gi組冇包底

Vky果組第尾
Vky ig自爆已被foul
即係聽日或後日

條八婆：喜出望外囉

真係好撚西

剪到咁都拎第2

粉字喇ching

咪係 證明奧米 你都係返屋企啦
你d組員lead 次次都第一第二
你？ 包尾就有你份

吓 lily個組條片幾好喎咁都包尾

聽日政府廣告代言人有新突破啵

今次kaka組果條片好過子豐組wo
無理由影左logo就搞到咁低分掛

Fashion 既野

下集政府廣告女皇終於放開枷鎖？

一鏡到尾都幾好呀 包尾

真係好撚西x2

我不能接受

屌你咩咁撚樣劇透出黎

dllm即係奧米死唔去

唔要劇透呀 唔好再quote

咪quote啦

奧米唔係頭幾已經要劏雞還神

我發現呢個節目同造星一樣,會突登整D乞人憎參賽者俾大家屌
之前造星有Kento,Moley,Poki
今次有Candy,奧米

劇透唔該粉字

截至現時為止，已知有mon post既參賽者及已淘汰的參賽者：
Jackie
Pony
Kayze
Katrina
Gi
Estelle
Kaka
Candy
Vky(更新）
子豐組全體（唔肯定，之前睇Katrina ig story 影佢地mon post

jj 都有mon post

如有錯漏，請指正

奧米條友之前仲想領功
話雖然牛郎織女條橋係曉華諗
但係係佢將條橋完美化變得更好
好似講到自己好重要 全靠晒佢咁
我心諗 曉華0變1先最難
奧米你就算1變10都冇曉華咁大功勞啦

自己睇IG睇到劇透最喺呢度爆出黎唔細字唔轉色都算世界級

blocked

好想同vky Kaka Estelle 政府廣告代言人講今次你地條片拍得好好，唔值第4

私鐘妹瘦得好核突
佢同奧米

darydeedee玩花式自爆?

第一次睇私鐘妹ig
張張相都訓床露波罅
氣質呢啲嘢 真係同冰雪美人啊gi真冇得比

佢每集d衣著已經好明顯

一大陣西九龍味

幾欣賞Vky
由一開頭老mk 好黑人憎咁
到後尾其實睇睇下都唔差
至少個人真啲

FASHION既野真係識條鐵
DANNY組點睇都唔係最差啦下話

Hailey組條片又低清又白朦朦咁，內容老土同其他水平爭咁遠都第二

不過可能節目要做鳩奥米，要特顯佢做leadership先會包尾

痴撚線
咁都有第二

真係好銀耳
但 Google Translate 又真係咁讀

真係太明顯係做鳩奧米啦
佢地條片好無美感
好似youtube d 無乜view既懶搞笑片

kaka果組至少條片係靚既 都低分過佢

不過都抵佢，獲獲同人合作都要委屈哭腔，唔做你做邊個呀是非精

唔多鐘意黃組不過平心而論1shot到尾 點都高分過紅組條占卜片

我咁排 唔同意就屌我
1. 蔡寶欣（Pony）小神經（Chloie）劉思琦（Kayze） 劉展翹（Jackie）
2. 黃丹虹（Vky）李莉（Lily）陳亭嘉（KaKa）
3. 阿杰（Aggie）陳珮欣（Katrina）樊沛珈（Ah Gi）蘇順敏（A-So）
4. 綽妮（Elle）奧米嘉儀（Meka） 李曉鏵（Sharon）

如果我係你 我會將 rank 2-3 對掉

果條占卜片勁冇廣告feel
收音又差 咁都第二

打漏咗 整體表現排名

我係咁今日 野飲廣告

講真 收音真係敗筆
有d有環境聲
有d就無環境聲
家下你拍 YouTube vlog 呀
呢條廣告片如果真係喺電視出街
仲唔比人插爆

今次我都係咁排
jackie繼續無敵

奧米既造型太柒
醜化占卜師 罪加一等
自己單獨排第五啦

完全不解喎 橫睇掂睇都danny組好啲啦

無論成個拍攝鋪排畫面創意同聲都。。。

點會包尾cls

最慘係佢夾喺中間睇兩個女人互鬥

佢究竟幾時可以死返去做雞？
獲撚獲都係到宣傳自己本寫真，
賣唔撚出定點？

我拎住本寫真就會諗佢啲牙都唔知藏咗幾多牙屎係入面

你不如話 Danny, JJ, Hailey 同子豐 佢哋做過乜

理想
教擺pose
教拍照📷
教拍攝🎬
提供專業意見等自己組贏
維繫組內團結

現實
做保安
約食飯
幫手揸燈
食花生睇嗌交
聯同其他導師笑自己組員

hailey組唔係冇友情嘅
elle lilyman kiddle fd底
sharpay同奧米都fd底
只係兩邊之間水火不容

睇咗一排ig覺得曉華似係同sharpay最fd
同埋有時都去下子豐jj組嘅gathering
曉華應該係成組入面最好相處最多朋友嗰個

曉華是無辜的
我印象中佢果組冇咩人揀
結果其他組foul曬d籮底橙入佢果組

所以我之前話過 佢哋既角色係叫組爸組媽或者保姆至啱

Alibb 到底睇中佢d乜

好似話佢地4個唔係做導師，而係做製片，即係小組幾個人之中既監製咁，所以樓上話「現實」做嗰幾樣野其實係冇錯既

咁監製
佢地監咗啲乜
電視睇毫無參與成份

咁平時一個節目既監製 觀眾係唔會知監左d乜架喎
個節目又無理由將個focus擺去佢四個有咩表現出黎
我既睇法係 佢地四個係四組既監製 容易d理解就ocamp既house cap
有咩消息要散落去 就交比呢四條友負責

擔定櫈仔

開波

留名睇Jackie 既新作

曉華緊身衫

好慘

仆街朋友

屌你又係呢班仔

dllm點剪啊

又幫the club 賣廣告

嘩屌 中學雞作品

玩咁大 真線屌班fd無義氣

曉鏵好慘
咁細個邊識咁多fd識拍片剪片呀

曉鏵好驚驚

年紀最細 識得少人 慘

啲朋友好撚仆街

曉華情況不樂觀

班fd真係無陰公

vky係咪又課金

一早話唔我 都算
甩底喎

屌你地老母呀 曉華朋友

屌，至憎呢啲

最撚憎呢d人, 唔想幫咪唔好應承囉

呢關又係鬥fd多

咪係囉，甩底都幫手搵其他人嘛
朋友喎？

呢個故事既教訓：港女收唔收兵係咩都做唔到

曉鏵好慘
感覺佢好乖

屌...pony好嘔心

一個單飛一個成隊crew

22號起新節目

好大對比，曉鏵啱啱係地獄門口行左轉
轉個頭呢邊就pony食零食

瘋狂fing頭喺邊集？

我睇左咁多集 其實都唔係好知儲積分係咩嚟
咩油站 掟飛鏢 香水 又儲積分咩咩tour
其實我真係唔知咩嚟

曉鏵驚累到組員
個奧米就淨係驚人地累佢

可能唔得係節目入邊直接賣廣告呱
所以就無咁詳細

食屎啦 奧米

唔好hardsell 唔好hardsell
集集都見到個鼠眼bruce又儲分
都幾反感

又樣衰又污joe

屌你有鬚嘅

奧米好嘔心

屌啦星 唔知做乜鳩

係咪睇緊宣傳易

按摩店仲以為係乜

勁撚樣衰

我信你呀
我真係好鐘意你呀！！！

奧米都係死返去幕後喇

ruby好波

D製片好似都唔鍾意奧米咁

個單眼做乜鳩呀

奧米講野似果d藥房出面擺擋亞嬸咁

佢成日整埋啲男人婆look做咩

無得分工
大家都好似應付唔到咁

組爸可以入鏡？

做乜尻

小神經既幫手係pony
呢咪fd囉

乜事

outfo咩事，用alpha架喇喎

GG

小神經同阿杰都好正

花花公子

Little nerve 唔好喊啦

呢次玩全組foul，但幾個task都係個人做，想點呀

Kayze鄉音都幾重

前面已經兩場隊際啦

其實依個task 都幾難

究竟佢邊到鄉下？

單人創意環節
評判下下都critical hit喎

係囉 要啱主題又要hard sell你個積分

聽落唔係鄉音而係懶音
又或者本身有啲黐脷筋

而家個個參賽者都話你個儲分好難sell啊
咪再迫尻人幫你sell儲分喇仆街

個個都sell 間舖
其實條友想你sell 佢個儲分平台

jackie幾時出呀
等得好苦呀！

我覺得似阿sa講野多

有少少
好lur脷

A so 果然多兵

紅頭勁mk 仲要講乜尻義氣
抖音味濃

肥仔唱得兩嘴

JJ=joe junior

義氣

其實拍得唔差

阿so個d真係friend啦

呀so ok喎

倪晨曦 d 鄉音都係咁啦

dont大嶼gogogo

又幾好笑

又唔除咗啲背景雜音

阿so 溝肥仔
實係好男仔

呢個idea算幾好

lily爆種？今次各方面都大躍進

加個毛毛咪好難咩

佢唔係鬼妹口音來咩

成集最廢曉華
最好李莉

kaka lily vky
呢組依家幾好喎

今集冇AhGi冇jackie

GI好狂野

豁哂出去

Lily平時咁收歛, 隱藏實力

南京妹黎 之後移咗去多倫多

曉華似中學生交功課
但佢好慘

年輕真係年輕 冇得話

連vky 都無,咁姐係今日今集其實唔洗睇啦

曉華組隊都冇咁緊張, 一單拖就出事

咁佢啲廣東話都算好喎

係
但奧米都第二廢
睇嚟今次係佢地out先

lily今次做得好好

不嬲都覺得lily唔差

今集lily放左
冇平時咁悶咁官腔

唔想睇隻奧米嘉獸

聽晚ah Gi出場

曉華條片一播嗰下屌左出聲
之後覺得佢好慘比人咁樣甩底
仲要咁既情況之下第一次剪片 唔怪得佢咁多
怪就怪太年輕 冇人脈

早知等重播先睇

幾時foul奧米
完全唔想睇佢

佢完全係以素人身份參加比賽

覺得佢啲評語真係中point

奧米真係樣衰到爆

佢冇觀眾緣
啲橋又廢
佢所有橋評判都唔buy

佢面上嗰兩粒癦真係好礙眼

真心 奧米憑咩話人
樣又衰 把聲一聽就知扮出黎 好難頂
件事衰左就賴人 單單打打
唔抵得人地d橋好過自己
入到行因為性格差都唔會紅

仲有鼻窿 同埋黑得好污糟

覺得廣告女皇d評判真係專業過同高質過全民造星果d好撚好撚多，真係完全冇鳩評feel,希望viutv d真人/選秀ahow可以越做越好

呀Bruce 分析得好

我成日形住佢有鬚

一句 覺得佢係臭西

好想同pony瘋狂做動作

Back

今集感受，有印象就講

Woman of the match Lily
演技、內容、片既質素、切合廣告
抵成功

小神經、Kayze
其實片就唔差，係同廣告冇咩關係
係咪佢地都有個「打手」陰影
唔想太hard sell feel
小神經條片一開始ok，係出介指果到開始
Kayze 果套幾感人 但可能唔岩廣告商口味

曉鏵果部，災難級1999
可能仲細冇呢d經驗
但都要講句：放飛機正仆街

好事黎 證明呢個節目並唔係收視低

希望呢一步能夠成為搞得成見面會既契機

Bling Bling Gi Katrina 我真係好想見到你哋呀

佢又真係啱啱讀完中學 第一次剪仲要限時都好叻架啦

冇人物 冇資源 冇經驗
點同d KOL, 靚模鬥
即係佢平民裝 對住 個個重課

阿So同Lily今次都盡地一煲重課
阿So連符家俊都搵埋出嚟
有預感聽日Ah Gi Jackie Elle呢啲本身知名度高嘅人都會重課

真係好陰公
睇到佢喊都覺得佢好慘

佢呢個年齡點會識到咁多各行各業朋友
以拍廣告嚟講 真係幾常去碌人情卡
都係反映現實嘅一面，
但變相對曉鏵呢啲參賽者唔公平 陪跑

所以只搵到芷晴
兩個咩都唔識

準備定補位先

［ViuTV］廣告女皇👸（5）星期一至五 夜晚9點45

有你地幫曉鏵夠啦

曉鏵講樣已經輸啦

曉鏵講樣唔覺會輸俾幾多人
只係輸人生經驗

樣呢樣嘢化出來咖啫
佢好努力，俾fd放飛機
唔熟點剪片，但都自己一個去完成
其實已經贏左好多人

頂硬上㗎啫
好明顯未玩過剪片

對一個啱啱中學畢業嘅女仔來講
好多係連頂硬上都未必做得到咖
佢算係咁啦，係評判審完先出眼水

一到個人project就差晒
證明佢本身都係冇咩料到

Kayze 去咗大台

有時都唔知你地好心定咩

明明係比賽

明明係節目

唔公平嘅比賽仲當比賽睇咩

agger, 咁多個人task但係foul就foul全組is on9
即係你同事今次幫我拍個廣告拍得差
雖然唔關你事不過我地唔同你合作喇

跟本痴線 有乜理由拍片剪片都要自已搞
VIU同班廣告商就爽 有班友免費幫佢地做廣告宣傳

依家變咗選幕後多過幕前，不如叫 Elva 又係自己諗橋，自己打燈收音，自己剪片呀？唔通係大師級咩？真係選完都覺得 on99

震驚十三億人口既消息
What’s going on

圖？

上佢IG
打Kayze 好快搵到

無話公唔公平既
不過宜家一個Fg同啲四五年嘢既人鬥
好輸蝕囉

有圖有真相 唔駛要老母

筍咗班女唔止仲要筍埋佢地啲fd
完美零成本廣告製作

睇唔到
你講緊邵氏影城？

#939

算啦，人客丫水流柴，
無話參加你個節目就唔去得第二邊嘅
望佢係佢邊可以吸引到多啲師奶fans啦

但係而家大台會搵d非親生女做節目咩
怕仲衰過坤哥做棋

叫大台拍套劇搵佢同達哥一齊拍

究竟kayze喺大台cast d乜

佢之前拍過一集愛回家啦
其實特約邊會理你係邊到

唔講真係唔知
佢喺邊個系列拍過
馬壯/八時入席定開心速遞

開心速遞
但我唔記得第幾集

捱咗兩日 凖備幾分鐘後睇JACKIE

今日live睇

開口中 第一個係jackie

準備好補位

［ViuTV］廣告女皇👸（5）星期一至五 夜晚9點45

廣告唔掂，sry9迷jackie都要持平下

captv

冧市咁

Jackie 今次真係老貓燒鬚

拎泳衣安慰獎既Kiddie 回歸

就爆post 去新post討論

Ellee呢條中規中矩囉
捉到鹿唔識脫角

關你撚事咩厹jason

完全睇唔明

到底elle全屋係咪得啲露膊露肚衫

仲有成40
你估造星咩

D衫真係好雞格

播完jackie再到綽妮 視覺式衝擊

啲仔到底係因為條女著到咁先投
定係真係真心想投

厹jason第一時間

真係好厹

dllm唔撚會凍親既咩 次撚次都咁撚樣

睇胸肌喎

燒山:我鐘意胸肌

高手out fo

out夠fo未呀成班友

Vky 嗰條仔好撚熟口面

Vky果個
點解我睇唔到驚喜
點解我唔明段廣告講咩

簡單複雜化

媽，好亂丫

Vky 情況不樂觀

1999

累全家

慘
黑肉大波

搞成咁

冇人明

約錯食飯咁難嘅嘢佢都諗到

條片fail哂

仆街囉
Woman of the match既Lily 隨時

約錯食飯*腥錯whatsapp

個製片冇提佢架咩

女皇鬥兵多

雖然對比大
但我唔鐘意咁大既負能量表達

睇呢個節目 製片只係組爸組媽黎

幕後後宮女皇

好似個個都炒車咁

無咗阿爺
仲有呀嫲丫

1001